本來退隊事件尋日就完，結果一個FakeNews Post就炒返起

認錯，捉錯鬼
真係咁難咩。

以為有共識未撚再捉，結果依日花式捉鬼
鬼做又點，你味多謝啊Sir囉。

我雖然無捉個鬼，但都想講同前線 道歉

和理非個問題唔係怕比人拉，係心理上都好脆弱，次次要搵個理由 開解自己 ，自己陣營一定要企係永遠的道德正確

其實每個人都要明白，對住暴政你要反抗，絕對無可能每次都道德正確架，叔一燒都唔會係道德正確啦，幾乎入埋人道問題，國際戰線文宣組都無走去捉人鬼啦。

裝修時機其實可以討論，你話民陣遊行想行到尾係可以搵手足討論，但絕對唔係一有你唔想發生的事的時候走去捉鬼。

之後為佐開脫自己連FakeNews Post都唔Fact Check。

每次睇Post都記住唔好再捉鬼啦，我唔想再比藍C page笑9我地

集體道歉，同唔好再捉鬼